Documento gerado sob autenticação Nº BPA.595.717.RG7, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6943                  de  06/09/2016
O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Autorizar  o  afastamento  do  país  de  MARCIA  CRISTINA  BERNARDES  BARBOSA,  Professor  do
Magistério Superior, lotada no Departamento de Física do Instituto de Física e com exercício no Instituto de
Física, com a finalidade de participar do "I Latin American and the Caribbean Open Science Forum", em
Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 09/09/2016 e 10/09/2016, incluído trânsito, com ônus
limitado. Solicitação nº 22895.
RUI VICENTE OPPERMANN
VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA
